獨派通常用咩理由話香港應該獨立？

理由 =/= 方法

1
香港原本係屬於清政府
但清亡咗唔代表屬於中共
2
冇人應該係極權下生活
3
獨立唔需要理由，每個人都應該有權做呢個選擇

暫時係諗到咁多

第1同2點本身都唔係只係apply到落獨立呢個option，你歸英都係呢堆理由。
第三點先係真正原因bo，至少你要俾大家有得揀獨立唔獨立，唔係話一句無可能就算

未立23條 你可以有「獨立」呢個選項
民陣遊行想搞你都冇你乎（多隻香爐多隻鬼）

立左23條 舉「香港獨立」等於犯法
泛民大條道理同你割蓆

所以我唔明點解 民主黨 公民黨 到23條表時決唔會再次出賣香港人
（再出賣多一次可以換黎
「反對派獨家代理」同 榮華富貴）

支那好柒 當然獨立

問689